
%% LaTeX Template <http://www.wip.wiwi.uni-due.de/studium-lehre/qualifikationsarbeiten/>

%% Wichtige Angaben zum Projekt

%% Titel des Projekts
\renewcommand{\title}{Einf\"uhrung eines Risikomanagements f\"ur ECM-Projekte:\\ Eine fallstudienbasierte Konzeptanalyse}
%% Autor(en) (für die PDF)
\renewcommand{\author}{Nicolas, Baumeister}
%% Schlüsselwörter (für die PDF)
\newcommand{\keywords}{}
%% Abgabedatum
\renewcommand{\date}{\today} 
\newcommand{\abgabedatum}{10. August 2012}     
%% Lehrstuhl
\newcommand{\chair}{Standardsoftware}
%% Art des Projekts (Diplomarbeit DII, Bachelorarbeit, Masterarbeit, Projektseminar, Hauptseminar)
\newcommand{\project}{Bachelor-Thesis}    


%% Einbinden der Template-Datei, in der das Layout und wichtige Makros definiert werden
\include{template}

%% Anweisungen über korrekte Trennungsregeln für Wörter, die LaTeX nicht kennt
\hyphenation{Sei-ten-um-bruch Res-sour-cen Samm-lung-en Samm-lung Stau-beck-en Ver-stär-ker-aus-gang Bild-be-ar-beit-ungs-pro-gramm Vor-na-me-in-i-ti-al Nach-na-me Kurz-be-zeich-nung On-line-En-zy-k-lo-pä-die deutsch-spra-chige deutsch-sprachig Screen-shot Screen-shots schluss-end-lich Schluss-end-lich Make-In-dex Da-tei-name Da-tei-namen Ur-instinkt Ur-instinkte Rand-thema ECM-Ein-führ-ungs-pro-jek-te}
\bibliography{dokument-blx.bib}

\begin{document}
%% Bibliographie-Angaben der Zeitschrift WIRTSCHAFTSINFORMATIK
%\bibliographystyle{sfmerlin2}
%\bibliographystyle{alphadin}

%% Ebenen im Inhaltsverzeichnis
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}  

%% Ab hier Kopf- und Fusszeilen berücksichtigen
%%\pagestyle{fancy}
%%\pagestyle{scrheadings}

%% Titelseite für ein Projekt, an dem eine Person wirkt
%% #1 Vorname, Nachname
%% #2 Straße, Hausnummer
%% #3 PLZ, Ort
%% #4 Matrikelnummer
%% #5 Erstgutachter
%% #6 Zweitgutachter
%% #7 Studiensemester
%% #8 Voraussichtlicher Studienabschluss
\titelseite{Nicolas Baumeister}{St.-Josefs-Kirchplatz 13}{48153 Münster}{201010316}{Prof. Dr. Jürgen Propach}{6. Sommersemester 2012}{Wintersemester 2013}

%% Titelseite für ein Projekt, an dem mehrere Personen beteiligt sind
%% #1 Personen (Vorname, Nachname) mit Matrikelnummern
%% #2 Erstgutachter
%% #3 Zweitgutachter
%% #4 Studiensemester
%\titelseiteteam{\textbf{Vorname, Nachname} (Matrikelnummer), \textbf{Vorname, Nachname} (Matrikelnummer), \textbf{Vorname, Nachname} (Matrikelnummer), \textbf{Vorname, Nachname} (Matrikelnummer) und \textbf{Vorname, Nachname} (Matrikelnummer)}{Prof. Dr. Heimo H. Adelsberger}{Prof. Dr. Vorname, Nachname}{Wintersemester 2009/10}   

%% Ab hier römische Seitennummerierung
\setcounter{page}{2}
\pagenumbering{roman}   

\include{00_abstract}

%% Titelseite erstellen

%% Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents
\label{inhalt}

%% Bilderverzeichnis 
\listoffigures
\label{Abbildungen}

%% Tabellenverzeichnis
%\listoftables
%\label{tabellen}

%% Abkürzungs- und Akronymverzeichnis  
\include{abbr}
\label{abkuerzungsverzeichnis}  

%% Ab hier arabische Seitennummerierung
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

%% Inhalt (Beispiel)
\input{1_Einleitung}      
\input{2_Theoretische_Grundlagen}
\input{3_Konzeption_eines_Risikomanagements} 
%%\input{4_Risikomanagement}
\input{5_Evaluierung}
\input{6_Fazit}

%% Anhang
%% Bei der Nummerierung und Beschriftung der Anhänge wird's ein bisschen dreckig. Vorschläge willkommen!

%% Römische Kapitelnummerierung
%%\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}

%% Inhalt vom Anhang einfügen
%\input{anhang}  

%% Zu Testzwecken könnnen hiermit alle Quellen eingebunden werden, auch wenn
%% diese nicht im Text referenziert werden.
%%\nocite{*}

%% Bibliographie
%% Bibliographie einbinden   

\chapter{Literaturverzeichnis}
\printbibliography[heading=classic,notkeyword=webpage]
\printbibliography[heading=webpage,keyword=webpage]

\label{bibliographie}      
\interlinepenalty=100

%% Eidesstattliche Versicherung erstellen

%% Eid einer Person
%% #1 Ort, Datum
%% #2 Vorname, Nachname
\eid{Münster am \date}{Nicolas Baumeister}

%% Eid mehrerer Personen
%% #1 Datum
%% #2 Vornamen, Nachnamen
%\teameid{Essen am \date}{(Voname, Nachname)\\\\\\(Voname, Nachname)\\\\\\(Voname, Nachname)\\\\\\(Voname, Nachname)\\\\\\(Voname, Nachname)}

%% Eid ohne Kopf- und Fusszeilen
%\thispagestyle{plain}

%% Schmutzblatt
%\newpage\thispagestyle{empty}~ 

\end{document}